（求買家）賣X box one s 1TB連game

X box one s 1TB 連一隻 BATTLEGROUND 絕地求生 100%新 冇開封 百老匯買 原價$ 2680有單 有保養
$1900 放

TELEGRAM: beryl422

$109